點解波台會變成咁？(2)

日日開假膠post不在話下
喺公海玩膠跟風叫人信黑警信林鄭，叫人食美心元氣
成班人圍爐又唔好笑又以為自己好幽默
日日港父乜港父物，一兩個post就話好笑
你就覺得自己玩膠好好玩，班真5毛就多謝你幫手帶風向

仲有，雖然CC台係on9
但係唔代表每次都同佢地唱反調就代表你醒
好多真係為反而反
有時CC台班冷氣軍師真係冇屌錯波台
認真時認真，玩膠時玩膠冇問題
但係呢個時勢仲玩膠，冇野掛？
13歲學生記者比狗拉
中女比黑警cool頸拉走
記者同鄺俊宇比狗打到入廠
日日都有人比狗清算
日日都有手足上庭
仲玩得落膠果下真心好野

我一直以為波台狗好有骨氣，大事大非前會知分寸
出唔出去係自己選擇，但係唔駛笑出面既手足掛？
唉...睇到咁樣真係好心淡
Lunch食金拱門麥炸雞平復一吓心情先！

話我惡過共產黨都咁話,
以後邊個曼迷係公海跟風叫人信黑警信林鄭叫人食美心元氣
即BLOCK
唔好撚再入黎曼區
見到一定CAP 圖追擊

以為自己圍爐好好笑
成班ON9仔

果日開始唔敢入曼區

見到大陸劇達人夜子弱、金拱門pr 柏洋同狗竇r friend皇狗餅就驚了

開到3 啦

成班人圍爐又唔好笑又以為自己好幽默
日日港父乜港父物，一兩個post就話好笑

其實係好笑 平反未

係好笑，只係我唔鍾意熱狗

差個波台風紀

我建議N ben

有冇例子？